[世界杯] 有無巴打黎緊會去現場睇

岩岩訂好曬野去睇季軍戰 係St Petersburg
想睇下會唔會咁岩有巴打都去呢場

其他場次都一齊鳩嗡下先
買左波衫未定等出局先

睇黎係無人去

係咪出遊記會有人留意啲

出遊記好呀喂
利申喺屋企睇

跟團睇兩場十六強

連登得抽水人士同埋一班賭波不睇波,
點會飛去現場睇

邊度睇啊 Moscow?

Moscow and St Petersburg